【大陸網熱搜】通車15天 賣出100萬張票 88萬人次坐高鐵去了香港

【通車15天 賣出100萬張票 88萬人次坐高鐵去了香港！】自9月23日通車以來，廣深港高鐵香港段已接載約88萬人次乘客往來香港西九龍站，連同預售已累計售出超過100萬張車票。戳視頻↓看看#2018國慶節#廣深港高鐵有多熱鬧！

880,000 /15 day = 58667 per day。
咁都攞出嚟打飛機？

下面有個人講人話即刻比5毛秒回bam

唔取巧點吹奏膠鐵「多」人搭

出現了！
厉害了我的国

乜真係有人真心相信

五萬幾人算多了

有條友用上海北京國慶接待1000萬人同香港比 條友係咪弱智

支持在半山 薄扶林 起膠鐵站

不意外

呃傻仔

人地好心問聲會唔會麻煩到香港，即刻就有五毛衝出嚟搵北京加上海同香港比 班五毛係咪野蠻兼弱智

d五毛

條友都唔撚係住北京上海梗係覺得冇影響啦

明明係禁晒北京人上海人把口，邊個敢出聲就批鬥人，就話冇

15日有88萬？？

咁多日連四萬都無，點可以有88萬呢？

香港政府數據呢？

咁剩低果12萬張票賣左比邊個?

賣飛條數計埋預售，而且點都有人買咗飛唔上車

大聲話俾大家聽蝕錢

仲話人玻璃心 自己郁D就起哂鋼